黃文萱議辦開張 警方到場要求移除旗幟否則拘捕

社會各界到場慶祝新辦事處開張，包括警方

沙田區議員黃文萱位於沙田第一城的議員辦事處，今天下午開張，一批警員到場，指辦事處內一幅「光復香港時代革命」旗幟有分裂國家或者顛覆國家政權的意圖，會觸犯《港區國安法》，要求她們移除，否則可能會發出拘捕令。政府日前發聲明，指「光復香港時代革命」有「港獨」或者顛覆國家政權的含意，律政司司長鄭若驊說，政府無因為實施《港區國安法》而改變對這八個字的解釋，希望市民不要以身試法。

新民黨光頭佬趕住奶閪門梓袋底唔霸住個辦事處啦

只會影響一小部分人～

夠膽咪DQ一班區議員